自製臘味炒飯

好正呀 好夠色

臭嘅

你個鼻臭

食咁多 因住著唔到熱褲啊 變咗做兩條象腿

食極唔肥

對波?

想食

想j

結左婚未？

no

褲褲咁叻

褲爸整

望落好似有小小淡

無哈, 失敗

點解唔用糯米

資源短缺

好勁啊

屌